[SDCC] Kingsman 2第二預告

d幽默式打鬥真係好撚正
馬修導演執導個d 動作場面都唔會差得去邊